BLACKPINK ROSÉ 將在3月發行SOLO專輯！投入歷代級製作費＋規模很大的MV！

今日（10），有相關人士透露：「ROSÉ將在3月發行個人專輯。」

對此，YG方面也回應：「ROSÉ正在進行SOLO準備，將會通過正式公告發表具體回歸日程。」

BLACKPINK成員ROSÉ在上月31日舉行的線上演唱會《THE SHOW》上公開SOLO曲《GONE》。YG當時也表示：「ROSÉ的SOLO專輯主打歌MV拍攝已全部結束，由於投入歷代級製作費、規模也很大，為了提高完整度，正在盡全力進行後期工作。」

（圖：IG@roses_are_rosie）

她的SOLO預告影片在上月25日公開，僅僅33秒卻讓人忍不住重複播放，歌詞唱著：「我的愛已逝去，我的愛已逝去，而你也跟著在我心裡消亡。」讓粉絲們更加期待全曲，不到一個月的時間，影片也已經突破3800萬點擊。

而ROSÉ的SOLO出道也引發國內外關注，美國知名雜誌《富比士》（Forbes）網頁上，專業人士預測今年度在美國能夠成功的五位 K-POP SOLO歌手，ROSÉ就是之一。也希望YG可以公佈相關消息啦！

點可以唔撐...！

睇定d先!

你25...

推！

到時再算

Rose 正

唔撐彩..？

撐彩瑛唔撐彩英

撐彩英唔撐彩瑛

彩英>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>彩瑛....車尾燈都見唔到..

❤🌷

禾地Blink怕怕彩瑛

彩瑛太醜

Blink怕怕 Blink怕怕

垃圾歌

你垃圾人...

Jennie已睇左個MV raw version

咁唔尊重我同?

唔需要尊重

你夠膽唔用

係我隻狗

@ 麻煩上一上水

佢同我私聊緊